[外國勢力］外國手足做緊嘢冇人理

雖然條片啱啱up冇耐，但得64views，個channel 得14k，澳洲手足做緊嘢㗎，睇條片俾個like唔洗你好多時間

推唔到

入去睇咗條片擺低個like

Push

.

多謝手足

外國手足唔係condom

真係冇人理

推

得百幾view推唔郁

多謝澳洲手足
條片剪得幾好, 不過買返支咪錄音啦
d 聲麻麻地
___________________________
順便share下個post
[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

如果今日內破一千view我即場裸跑

等睇唔洗找數

push

唔好推

已睇

即睇